尋人啟事女權分子呂麗瑤死左去邊

未成年少女係警署被黑警輪姦，引致大肚再反被黑警通緝。點解feminists 呂麗瑤一句聲都唔出，失左蹤。唔好扮匿藏，疫情下走得去哪裡？
metoo呢

饅頭食得多要消化吓先

上次做個呀伯就話好恰姐
今次邊夠膽出聲

咁手足上庭你班連登仔又有幾多人出嚟撐
手足要錢 又有幾多連登仔有助養
有手足要義教 又有幾多連登仔有義教

有時間批鬥人恥笑人 點解唔諗自己可以再做啲乜

君子求諸己 小人求諸人

出現了